A股真係痴撚線，跌到崩盤，夾硬托返上去，就嚟補返裂口

依家個裂口係正MA250，究竟守唔守到？

支爆最後希望，守住ma250

好緊張

今個月企穩收市

真係痴撚線，好似乜都無發生過咁

所有股都Ma250買

等睇突破2015年高位

上星期跌到仆街，但南水日日百幾億上去買野

跌停板
T+1
禁沽空
國家隊
無咁多政策，大陸佬散戶輸死都似

你有買A股？

應該未有咁快

其實D錢架梗bump入個市
之後可唔可以攞返出黎

點解唔可以？

咁唔會對個市有影響咩

你見到依家好大影響咩

真係好離譜

一早講左支那股市係維穩市，仲要加上好多香港中國既外資基金公司都已經支那化，所以往往急跌後，佢地會夾返晒上去。
留意一下滬股通呢個星期香港有幾多錢上左去, 你就知班仆街外資公司睇住黎食

但對於散戶黎講，好過玩恆指，老老實實。

唔識唔好亂講

咁你講黎聽下?